908美領行動TG頻道

等我重申一次 今次宗教活動 係冇搞手 冇大台 所以如果大家希望搞得成 希望大家可以參加下活動組：

暫時活動/group:

1. 文宣組
推post 宣傳tg及908
當日派傳單 (QR code歌詞)

2.宗教組
組織或聯絡宗教團體
帶領祈禱等活動

3.請願信/讀宣言組
招英文巴絲寫手
（私人group)

3. 旗隊/國旗相關
護旗手
準備美國旗

4. 節目唱歌組
印歌詞 音響組
節目安排 rundown

5. 海外組
向海外港人宣傳
10.1組織當地遊行活動

要group link 可以pm admin

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

美領行動投票Channel

貼張poster上嚟

Good & clear!